00後眼中 笑波子姐喺我哋嘅達哥....

雖然我自己唔識得欣賞

邊撚個達哥？

三叔？

好多笑波子fans

正如我老豆老母都唔明個長髮柒頭有咩好笑

收皮啦笑波子喎
利申:01

又到左波子玩波子機